[
  {
    "created": "Mon, 22 Aug 2016 12:02:15 GMT", 
    "license": null, 
    "md5": "8b1fa516b66f6688a69ca75aadb75a6a", 
    "modified": "Wed, 25 Jan 2012 17:29:22 GMT", 
    "organisation": "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil - ANAC", 
    "raw": {
      "author": "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil - ANAC", 
      "author_email": "", 
      "creator_user_id": "ec80fc1c-1fcc-4b25-942b-7128fe033ede", 
      "extras": [
        {
          "key": "Atualidade", 
          "value": "Mensal"
        }, 
        {
          "key": "Granularidade temporal", 
          "value": "Anual"
        }, 
        {
          "key": "VCGE", 
          "value": "Transporte a\u00e9reo [http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#transporte-aereo]"
        }, 
        {
          "key": "\u00d3rg\u00e3o - Poder", 
          "value": "Executivo"
        }
      ], 
      "groups": [
        {
          "description": "Conjuntos de dados relacionados ao macro-assunto [Transportes e Tr\u00e2nsito](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#transportes-transito) no [VCGE](http://vocab.e.gov.br/2011/03/vcge#esquema \"Vocabul\u00e1rio Controlado de Governo Eletr\u00f4nico\").", 
          "display_name": "Transportes e Tr\u00e2nsito", 
          "id": "7dcde570-481b-4b0e-938b-f9f942f73f10", 
          "image_display_url": "http://dados.gov.br/wp/wp-content/uploads/2017/01/icone-transportes.gif", 
          "name": "transportes-e-transito", 
          "title": "Transportes e Tr\u00e2nsito"
        }
      ], 
      "id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
      "isopen": false, 
      "license_id": "", 
      "license_title": "", 
      "maintainer": "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil - ANAC", 
      "maintainer_email": "", 
      "metadata_created": "2012-01-25T17:29:22.591560", 
      "metadata_modified": "2016-08-22T12:02:15.447625", 
      "name": "manifestacoes-de-usuarios-registrados-na-anac", 
      "notes": "Manifesta\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios registradas no Fale com a ANAC.\r\n\r\nOs dados s\u00e3o agrupados por m\u00eas e organizados por empresa a\u00e9rea ou por assunto da manifesta\u00e7\u00e3o.", 
      "num_resources": 13, 
      "num_tags": 8, 
      "organization": {
        "approval_status": "approved", 
        "created": "2016-08-22T07:54:40.122342", 
        "description": "A Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil (ANAC), uma das ag\u00eancias reguladoras federais do Pa\u00eds, foi criada para regular e fiscalizar as atividades da avia\u00e7\u00e3o civil e a infraestrutura aeron\u00e1utica e aeroportu\u00e1ria no Brasil. Institu\u00edda em 2005, come\u00e7ou a atuar em 2006 substituindo o Departamento de Avia\u00e7\u00e3o Civil (DAC). \u00c9 uma autarquia federal de regime especial e est\u00e1 vinculada \u00e0 Secretaria de Avia\u00e7\u00e3o Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. As a\u00e7\u00f5es da ANAC se enquadram nas atividades de certifica\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o, normatiza\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o institucional.", 
        "id": "d5bc559a-beda-4f1e-92ea-380bd5ef12a2", 
        "image_url": "http://dados.gov.br/wp/wp-content/uploads/2016/08/anac.jpg", 
        "is_organization": true, 
        "name": "agencia-nacional-de-aviacao-civil-anac", 
        "revision_id": "2596f768-cb6b-44b8-9d2d-54c5e4d3f6a0", 
        "state": "active", 
        "title": "Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil - ANAC", 
        "type": "organization"
      }, 
      "owner_org": "d5bc559a-beda-4f1e-92ea-380bd5ef12a2", 
      "private": false, 
      "relationships_as_object": [], 
      "relationships_as_subject": [], 
      "resources": [
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "000c1b36-a4cf-4a5d-b283-be84c11fc96b", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "Relat\u00f3rio Anual de 2010", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 0, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/Totais%20cias%20e%20assuntos%20NET%202010.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "79e15428-2a79-436f-8a64-fedbd8b69991", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Janeiro - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 1, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20JAN%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "a4816cc0-15a5-4483-a53f-7ba01a1e6f30", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Fevereiro - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 2, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20FEV%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "2c97845b-a64b-4a30-b3f5-3cf54ae9265b", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Mar\u00e7o - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 3, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20MAR%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "851fd10a-bd5e-4262-b4a5-07b41fe2abab", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Abril - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 4, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20ABR%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "b7c72f53-e653-41be-8ea4-731972a8c071", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Maio - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 5, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20MAI%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "744843fa-3301-45c0-a9ae-623ba15008db", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Junho - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 6, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20JUN%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "b66ff3ab-a526-444c-9210-66bd923e9487", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Julho - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 7, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20JUL%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "a6b035d6-272f-4278-b1ba-27d630e8c282", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Agosto - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 8, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20AGO%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "33a07dce-5d1c-4111-a9b9-3edd86905c2a", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Setembro - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 9, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20SET%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "6aa597db-156b-448d-8ed1-5bde00a2346b", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Outubro - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 10, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20OUT%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "a25543f4-7ce0-486e-84b6-7efce9c01035", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Novembro - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 11, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20NOV%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }, 
        {
          "cache_last_updated": null, 
          "cache_url": "", 
          "datastore_active": false, 
          "description": "", 
          "format": "PDF", 
          "hash": "", 
          "id": "c9c92586-858b-4ac7-af3b-b16bc34e61b1", 
          "last_modified": null, 
          "mimetype": "application/pdf", 
          "mimetype_inner": "", 
          "name": "2011/Dezembro - Registro de Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios na ANAC", 
          "package_id": "db55f949-4ac0-4696-baae-c237d10c8466", 
          "position": 12, 
          "resource_type": "file", 
          "revision_id": "77627b7d-d521-455b-a3ab-ef3a4bf85ea0", 
          "size": null, 
          "state": "active", 
          "url": "http://www2.anac.gov.br/arquivos/pdf/cias.aereas/cias%20e%20assuntos%20NET%20DEZ%202011.pdf", 
          "url_type": null, 
          "webstore_last_updated": null, 
          "webstore_url": ""
        }
      ], 
      "revision_id": "1a6a1008-2356-47a4-8f4d-84ac2616eb01", 
      "state": "active", 
      "tags": [
        {
          "display_name": "ANAC", 
          "id": "590faac4-b214-441e-a9ae-490be21d0166", 
          "name": "ANAC", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "aeronaves", 
          "id": "445d4e77-a897-4619-a9b3-d8de333b6286", 
          "name": "aeronaves", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "aeroportos", 
          "id": "ec785272-0a99-4cf6-854d-8ef68ad278e1", 
          "name": "aeroportos", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "avia\u00e7\u00e3o", 
          "id": "14b3a544-9341-4a57-b8ed-3efe35f6c04a", 
          "name": "avia\u00e7\u00e3o", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "infraestrutura", 
          "id": "23387790-e415-455a-a1ef-19d865b7c6b1", 
          "name": "infraestrutura", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "reclama\u00e7\u00e3o", 
          "id": "d6ac0526-ecc0-4965-9203-5babc9f1c7bb", 
          "name": "reclama\u00e7\u00e3o", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "transporte", 
          "id": "044d7003-7b47-42cf-98e5-f92b34c4b85e", 
          "name": "transporte", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }, 
        {
          "display_name": "transporte a\u00e9reo", 
          "id": "d375fd18-97d0-4975-b9ae-95d5b19b6a92", 
          "name": "transporte a\u00e9reo", 
          "state": "active", 
          "vocabulary_id": null
        }
      ], 
      "title": "Manifesta\u00e7\u00f5es de Usu\u00e1rios Registrados na Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil - ANAC", 
      "type": "dataset", 
      "url": "http://www2.anac.gov.br/anac/manifestacoesciasaereas.asp", 
      "version": ""
    }
  }
]
